"Dit is een alliantie die, wie dan ook - wat je vrienden ook mogen zijn - moet zijn acceptabel zijn voor hen, op voorwaarde dat ze op zijn minst gezond verstand hebben; en wij zijn niet om ons gedrag aan dwazen aan te pakken.
